727入元朗有全香港市民既民意授權

我諗如果無死人，一般市民都唔會譴責
牛屎佬玩大左